估唔到三罷係靠支那人發起

搞公會都不及新沙士

收嗲啦

笑左

記唔記得十月頭發起既全民口罩日 真係實現左。。。

蓋清

連藍絲都蒙面